啲白色底衫個隔甩底黃曬

體育堂唔敢換衫

用漂白水咪得

成件染黃佢就唔覺眼

你咪可以練成黃金三角

唔好著底衫 換衫時除埋佢

漂唔到

睇錯白色底褲

成日用止汗劑？

買過件 白色係咁

用汗貼